# TeamHomeWork
# 3. Задано текстовий файл з інформацією про працівника. Кожний запис містить прізвище працівника, посаду та зп. Створити відповідний клас, для зберігання інформації використати одну з колекцій; відсортувати дані за іменем працівника. Відсортовані записи вивести на екран. Передбачити обробку виключних ситуацій.


* 1) Робота (проект) + github (code control system) - робота у команді передбачає розприділеня тасків між учасниками команди та імплементації code control system у розробці з задіянням усіх учасників проекту. Також буде оцінюватись кількість commit-ів кожного учасника команди 

* 2) Метод, який сортує дані у кожному з завдань повинен також вміти сортувати дані з однаковими полями, наприклад за іншими філдами класу.

* 3) У ролі текстового файлу для зчитування даних пріоритетом використання є json, xml, txt, property file

* 4) Для здачі завдання слід прикріпити url на проект на github-i одному з учасників команди, який і буде створювати git репозиторій та список прізвищ учасників своєї команди

* 5) Використати maven build tool